對一個唔係自己中意嘅type嘅人心動

可以有好多人係你中意嗰type，但係啱feel嘅人好少，feel呢d野真係好難講 唔係你控制到，佢有好多樣野唔符合你心入面嘅條件，但你就係中意佢

定係應該等下一個符合自己理想型嘅人？

唔知你想點

食咗再講 扑完慢慢諗都未遲

想知樓主要求咩條件同埋條友點樣唔符合

有得改嘅仲有得救

感性黎講你想同佢一齊，但理性上你覺得唔夾同唔會長久，去唔去馬睇你心性同想要咩